# Serveis de vídeo

## @edt ASIX M14 Curs 2017-2018

### Escola del Treball de Barcelona
### ASIX Administració de sistemes informàtics en xarxa


José Luis Pérez: Serveis de vídeo

https://gitlab.com/jooseluisperez/DMC/
